澳洲大火先係病毒起源

繼唐山地震係幾十年前餘震之後
我地偉大嘅黨又有震驚世界嘅科研成果
厲害了我的國

殘體字 屌細力啲 人地forward比我睇

病毒來自外星生化武器

係阿
一日都係大火引致動物呼吸系統出問題再令到病毒變種
千祈唔好去澳洲

利： 曲要講明